求 "酒樓是藍店" 的文宣/長輩圖/資訊

事關家中淺藍兩老長年喜好到酒樓用餐
希望可以用文宣感化吓佢地
但係揾過吓google同連登都唔係好見有相關文宣
所以上黎求助
希望大家可以提供
"酒樓是藍店"/"多吃酒樓無益"等等之類的文宣/長輩圖/資訊
麻煩各位
謝謝

問心 大家想唔想香港獨立建國

揾下酒樓食物 xx超標個啲報道?